發現遊行前黑警都會製造好多新聞

以前就自己整汽油彈屈人
宜加就話搵到手槍如果真係示威者做既你地嚇到唔敢返工啦一早
想減低遊行人數就用下腦啦，次次用呢招

同一劇本睇撚到悶

推 幫黑驚諗劇本

應該整返個合集

下次會揾到導彈

白色恐怖
有槍你班黑警死十次都唔夠

等睇兩點話搵到火箭炮

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

一開頭好似搵過伸縮警棍 同 自己伙記啲護膝
之後氣油彈
仲有土製炸彈
今次吹到槍都製造唔到白色恐怖下次可以係咩
香港人再唔割蓆下次要借導彈返黎先交到差

最早69 汽油彈扔警車

唔去了，驚有事發生。

除非拉721啲人如果唔係都唔係新聞

咁易有手槍你班黑警死撚左好耐啦仲玩幾個月

向傳媒展示以丫叉同傘改裝成既火箭炮

之後poly汽油彈燒裝甲車

128維園見

引爆1kg tatp連地板都無穿無爛

比黑警教壞哂

你真相了

仲要係警方防線入邊搵到

講到你有去過游行咁
你知唔知連登睇到你以前開過咩post架傻鳩

係搵左10kg 之後引爆1kg

出黎啦黑警話前線手足有槍保護我地

吹咁大

基本上無人理而啲新聞，不值一提

仲有9kg偷偷地放手足屋企

嘩仲唔勁過iron man?

啱！次次都係咁

128

係好能假

仲要鑊鑊都係民陣吹雞前出呢一招，班狗真係

之前有一次又話搵到TNT炸藥 之後只係炸花左個外牆少少

手足心水清

我覺得每次係為左可以無限用武器 造新聞比藍c睇合理化

最驚係比人跟蹤左好耐既手足借機屈落去

係tatp, 人地恐襲用嘅, 少量已經可以用黎炸飛機

太柒啦果個
唔敢再拍

今次唔係香港民族黨tatp？

遲早搜到喀秋沙

不過重武器只會搜到俄製
因為支共無美帝武器借

新聞講係有人報串

我唔睇架wo

之後咪又係無左件事 越作就越大 最後尾無人信

下次搵到渣古

要求耿爽譴責我哋嘅盟友 俄國真係私底下幫唔少我地手足

早前我哋手足出過高達啦 整爛左幾條電纜

咁易就有手槍既話
你地班狗一早死曬啦
下次你不如話有核武 還掂都係吹出黎

就嚟真係有高達收埋係碼頭

佢要做戲
證明今日一定多人
大家
今日要人頭
俾全世界知道
五大訴求 缺一不可